Alcance
=============
    
Se construirá una plataforma web que tenga las funcionalidades de altas, bajas y cambios,   cumpliendo con la primera etapa, que proporciona la migración de sus datos, contemplando las diferentes operaciones necesarias para su funcionamiento, las cuales se listan en la tabla de características del sistema, pudiendo agregar más adelante alguna funcionalidad que esté dentro de los límites del contexto en que se desarrollara la aplicación, el sistema será construido basado en el enfoque SOA.


Guia
-----------------------------

Se construirá una plataforma web que tenga las funcionalidades de altas, bajas y cambios,   cumpliendo con la primera etapa, que proporciona la migración de sus datos, contemplando las diferentes operaciones necesarias para su funcionamiento, las cuales se listan en la tabla de características del sistema, pudiendo agregar más adelante alguna funcionalidad que esté dentro de los límites del contexto en que se desarrollara la aplicación, el sistema será construido basado en el enfoque SOA.





